仍好嗎 仲會每天高潮到天光嗎

仍好嗎 仲會每天高潮到天光嗎
大龜頭 沒帶套套也許很勞氣吧
仍開心你願每天入 最後也明白插肛時間不相襯
還由他去代我為你屌

射太多 根本不會屌 肛交不來 如蓮花坐
亦因插你共你肛交 才離開不再屌
願明天 能不再為你高潮 明白屌不過
我亦條撚酸軟

肛教不來如年化坐

大貴偷

帶鬼偷已經笑撚左

有合理理由懷疑係gay post

插晒肛都要懷疑

帶跪偷？

仍好嗎 仲會每天高潮到天光嗎
大淫娃 沒帶套套也許很勞氣吧
仍開心你願每天入 最後也明白插肛時間不相襯
還由他去代我含你撚

插太多 根本不會緊 緊閉不能猶如當初
亦因插你共你肛交 才離開不再肛

肛交不來如蓮花坐
真係畫龍點睛

死gay佬